[一招走而涯]洛賓今場條軌跡係咪角球旗

你走啦
踢到碌撚咁

牙禿

咪撚阻我反拜啦屌你

比皇馬封實哂

出撚左軌

bale 同robben 換隊會點

會鎖locker

阿頹下次唔好喇

佩狗要番robben都唔要bale

好過你

阿辛斯奧勁過樓主